有冇娛台巴絲拎咗一萬蚊無耐已經十一奉獻咗畀偉大嘅手腳？

手腳唔係condom

條友痴9住娛台…

動物台都見到佢

已確定連仔深夜唔開工

成個POST好正
先係樓主1999到達文西密碼咁
再係因為一件咁小學雞嘅事開POST
到呢頁仲要有人貼重口味呀婆咸相

我個心情好似過山車咁

屌樓主就唔用condom

奉獻左俾fufu
而家肥肥地好可愛